唔想返依家份工！大家有無好路數？

唔做雞因為會搞到同行無生意

想做鴨，請問點入行？

你理解能力有問題返去庇護工場做好過啦

岩牙

唔like啊叔

乞食啦契弟

都唔乞你啊

等餓死啦你

做我私家雞

你好黑心
愛上你是我犯賤。。。

ptgf